喺香港教性教育 你問我或者答

如題，有養份果D會揀嚟答先，無養份果D睇心情

自爆唔答

可以辨識到個人身份嘅嘢唔答

香港學生對性其實是否開放？

想問兩個無病嘅人肛交中出會唔會變有病

男定女

以前中學性教育堂黎左條女教點用condom 成班餓狗即刻圍住佢問野

小學生唔知啦，小學生我無接觸
另外有接觸就可以分3類，職訓學生、中學生、大學生
呢3類都有接觸有教

基本上呢3類學生一開頭同佢講都會係怕怕醜醜，又唔敢望住你唔敢望住PPT

通常一開始都會扮到自己唔識嘢，又會係推側邊D同學答問題，係咁指住話「佢呀佢呀~」

因為佢哋都會怕比人標籤識得多性嘅嘢就係經驗多

普遍嚟講中學生就真係會好奇想知多D性知識，會係好好奇，雙眼發光「終於都有大人同我講性喇」

職訓學生講到一半，就會好主動不停咁講佢識嘅嘢比你聽

大學生就最保守，都會不停咁講話自己乜都唔識

唔會
不過玩肛交記得要落返多D潤滑，如果唔係就好易會整損

夜訓會唔會影響賓周硬度

係出面機構定係自己學校老師
我哋去又無喎，不過係好多人問我哋拎安全套

點先為之包皮過長

對於現今好多女好早就比人破處有咩睇法

想問有咩方法可以入行

包皮過長係指JJ未扯果時見唔到個龜頭，如果扯咗之後見到個龜頭嘅話都唔使割包皮。不過記得沖涼果時要反去包皮洗走D龜頭屎

要割包皮果D係叫包莖，即係本身包皮個窿太細，扯咗之後都反唔到個龜頭出嚟，咁就要去割包皮

有冇教埋LGBT 同性別多元?

女仔早破處應該就唔係現今先有嘅，古代D人仲早破處
破唔破處都係個人選擇嚟嘅。如果佢係有考慮過扑嘢之後會有D咩後果，咁咪佢自己決定

不過同D學生傾嘅時候，發現唔少男仔都會有處女情意結，通常都係年紀越細嘅男仔就會越介意。然後又會好怪咁發配男仔越早扑嘢越扑得多嘢就會比人吹奏，但女仔就完全係調返轉

點睇基督徒？

求職網站幫到你
都係D NGO多
可惜依家香港性教育仲未獨立成科 唔會有學校專請老師淨係教性教育

樓主雞黎

想問下需唔需要讀啲特定嘅野先可以入行
大學讀緊啲同性教育完全無關嘅野
但好想入行

啲女仔對性既取態普遍係點？
完全忌諱，覺得係正常野定開放？比例係點？
就你所知，多唔多女仔中學已經唔係處？佢地會唔會做好避孕？

我哋當然最想可以教埋啦，不過都好睇學校比幾多時間我哋
通常講唔到都唔關學校尺度事，而係學校真係比好少時間我哋
比得一個鐘，講完性病講完情侶點溝通講完點戴套都已經落堂
有D好D嘅學校就會比多幾節我哋講，咁就會講埋喇

LGBT性別多元我哋會用性別光譜去講，會分開生理性別、性別氣質、同埋性吸引。就會講唔同生理性別係可以配唔同性別氣質再配唔同嘅性吸引

邊類基督徙先

都睇返機構要求同埋職位要求啦
我做緊呢個位就無特別要求嘅，咁當然社科、public health呢類會有少少少少優先啦，不過最主要都係睇個人有無一個開放態度對待不同事物

其他地區好似係有D專業認證之類，不過香港性教育真係太落後 暫時都仲未係十分普及

我就咁search都係得好少機構有請人
想問下人工方面大概係點
有job先有收入，定當office工？

初初同佢講嗰時都一定係耍手擰頭架喇
一般中學女仔講講吓就會主動要問多D真係知識型多少少。有次有個中學女仔問安全套可以拉到幾長，我即場拆咗個安全套同佢一人拎住一邊當拔河咁玩 所以講講吓都會覺得係正常嘢

至於職訓女仔就會好主動咁講返D佢識嘅嘢比你聽，少D忌諱

最忌諱嘅係大專女仔，又會閪你面呀，又會話自己唔做呢D嘢

中學女仔多唔多係處就真係無資料喺手

傾得到，問卷收返嚟，其實好多人都無做好避孕 淨係講用安全套，男仔用安全套嘅比率係高過女仔(44%男仔每次用套，20%女仔每次用套) 所以之前我公司做調查都發現女仔性病感染率係高過男仔
D女仔唔用套嘅原因最常見係因為另一半要求

JJ扯旗都係因為海綿體充血
雖然就無搵有無正式研究夜訓會唔會影響扯旗
但按常理去諗，夜訓會影響血液循環血含氧量，如果咁樣諗都會影響扯旗硬度

咁中學收番黎既問卷，男同女係比例上有幾多有性經驗？

喺得香港做NGO就唔好提人工喇
都係睇職位啦，有D位就係有job先有收入，有D位就係有需要就出去講，無嗰時就會搞其他活動，做吓政策倡議etc.

對唔住巴打，頭先講得唔清楚 中學我哋無派問卷，因為就算做完都唔會準確，D學生會怕我哋報串返比學校知

我哋D問卷主要係上網做，同埋本身我哋中心有得驗埋性病，就會喺驗性病嗰時做埋

有冇單對單輔導啲女同學？

我機構暫時未請人，但有無興趣過嚟做吓義工感受吓先

如果係喺學校講講座就唔會有呢個環節
但如果上嚟中心做性病測試，就會係單對單對D client

有冇幫學生打丁/含

無

喺度教呢part啦

你點睇sp呢種關係？

好，等我組織一下之後同大家分享

記得當年F4個性教育講座
就係係到播啲STD patient既鳩同閪
再唔係就講墮胎播落仔片
連點用dom都冇教過
除左嚇鳩你留低陰影之外毫無教育意義

你覺得婚前性行為普唔普遍？

唔敢落街買套點算？

真心問 性呢樣野點解係對親密既人先做得
唔係好似握手咁
你地又點解灌輸呢種概念比人 認為係正確

每個人都有佢嘅自由去到為自己選擇，只要唔係傷害到自己傷害到其他人就可以
唔講嗰D乜嘢本身拍緊拖而出而又有SP呢D咁複雜嘅嘢先啦
講返最簡單，如果大家都係單身，唔係嗰D乜嘢要報復前度之類嘅嘢，想搵個穩定嘅性伴侶，做足安全措施同埋定期檢查就可以

當然，做任何決定都要考慮後果嘅，例如自己會唔會沉船、會唔會係想報復之類嘅原因先搵SP etc.

事後丸/避孕丸 會唔會好傷

TG我

點搵g點

呢類真係D好保守好舊嘅性教育，一味靠嚇
你講得好啱呀，呢D真係留低陰影架咋。如果真係work嘅依家就唔會有咁多未婚媽媽同埋青少年感染性病

打飛機其實會唔會影響身高及健康

唔明點解tg你 你有賣開？

廿七八歲A0仲係處點做好

塔娜師

係咪fb話講條蕉個個page

好難答到有普唔普遍或者過唔過半數，不過有D數字可以參考吓

可以睇返家計會個數字
//在18-27 歲的青年中，不論男女，均約有45%有性交經驗//

再睇埋香港個平均結婚年齡
//本港男性及女性平均初婚年齡為31.4歲及29.4歲//

如果你唔過25歲，可以寄比你

樓主有無叫過雞？

竟然咁正既事都有

記得叫啲後生gay佬戴套屌屎眼，廢事佢地細細個就有愛滋

如果固定性伴侶係咪就唔會有性病？定只係機率低D

有幾樣嘢會講啦
首先比D學生明白溝通以及同意喺身體接觸方面嘅重要，唔係話喺關係入面就一定要有某種身體接觸，而且仲要了解每個人都有唔同嘅親密界線。亦都會講性係會有風險，例如性病、懷孕、心理憂慮etc. 最重要係雙方嘅溝通

咁都會係玩吓遊戲做吓role play去講呢D嘢出嚟

係呀係呀

青少年應否猛鬼

唔會
只要唔好打到唔食飯唔返學影響正常活動就無問題

你會想第一次扑嘢係拍拖入面發生定係點樣?

但係唔會傷身咩

要多謝有善長人翁捐錢比我哋呢D NGO

成日聽到打得飛機多嘅壞處都好多，如果做愛做到打飛機咁密係咪都有嗰堆負面癥狀？

另外，如果包皮過長但一路無割，而唔影響性生活，係咪無需要割都得？

不論任何性傾向，戴返個套先扑嘢係基本啦。我哋同所有人都係咁講

咁係咪每個人都要割

做愛係男定女爽啲

有冇得揀岡本

唔會為扑去拍拖 同埋都唔會為呢樣野去同女人做
始終要有愛先得

因為覺得為做而做 返而更失落

隻眼自動望人個波 人地未必舒服 但好難戒 一望係焦點去左波度

依家嘅事前避孕丸都係低劑量，基本上都無乜副作用。呢個網都解釋得好清楚

至於事後丸就真係幾傷，因為佢係高劑量嘅荷爾蒙，會打亂經期。而且如果食得多，避孕成功率會一次比一次低

成日聽人講一日打一次飛機好傷身 係咪真
會唔會影響性能力？

因為master key and shitty lock嘛
男人係鎖匙女人係鎖頭
一把開到好多個鎖既鎖匙理所當然地係比一個俾好多把鎖匙開到既鎖頭價值黎得更高

呢方面確實唔太了解，呢個網都有講到少少

但一段美好嘅性愛，除咗有生理上嘅刺激，更加重要係雙方嘅溝通。溝通做得好，比起果幾秒嘅打冷震會更加圓滿

成日話帶套防性病
咁如果真係想有bb打真軍
係米冇其他方法防性病

如果兩個人本身冇性病
咁打真軍係米都唔會中招

KY邊到買平啲

除左最普通既安全套，係咪仲有其他類型既安全套？例如女性專用，口交用？

有興趣 留名!

好似無乜見過個pqge出現咁
之前有廣告

第一次扑之後幾次都好痛 未成功過
應該點算？

其實教咩重要
我好多野都係睇av同wiki學

點睇時下既年輕人性知識咁缺乏？

之前做過相關性教育既野
10個年輕人 8個都唔識帶套
仲會有年輕人同你講帶2個安全過帶1個
最過份真係聽過中出後 會用可樂沖陰道

直接啲
可唔可以早啲教帶套
要擠晒啲空氣出黎真係好難
唔擠又會爆

如果冇估錯，樓主應該係姓林，英文名Irene

有冇學生撩你搞野？或者聽聽下扯咗？

點睇將個套反轉再用呢單野

見工會問咩

想問下事前避孕藥應該去睇醫生叫醫生開定係自己去藥房可以買到，對呢方面知識嚴重不足，求指教

有冇女仔天生冇處女膜

有冇聽過全程用套都有左既case ?

如果包皮過長但又唔影響性行為，唔割得唔得？

另外，龜頭一路都好敏感，掂到佢會唔舒服，打飛機都要連皮打，可以點解決？

事實就係大多數愛滋病都係男同性戀之間傳染，所以更應該針對呢班人做性教育，不過連男女間既性行為都好難係學校開口，更何況入去講肛交

龜頭太敏感 會好易受到刺激 搞到早洩wo

想問Condom係咩牌子
係由政府資助定贊助
郵寄點保障個人私隱
點樣驗證年齡
Condom一般可以放幾耐
點樣減低condom穿既風險
破處點減輕痛楚
有無開房教學
點樣計算排卵期
安全期安唔安全
點樣可以提高另一半性慾
點樣可以增加持久力
點樣可以令女方達至性高潮
有咩方法可以增加懷孕機會
母親的抉擇定家計會落仔比較好

青頭A0留個名先

可以形容下女性高潮時跟男情射精時感覺上具體的分別

人地係性教育者唔係性治療師喎

一個TB(有男性氣質既女性 心理性別係男) 同一個女仔(心理性別係女) 拍拖 咁係算同性戀定異性戀？

點睇濕吻會引起性慾？

會唔會教學生點做愛？
定假設佢地已經識？

性教育工作者是否可以考個master 或高級課程升級做性治療師?

點先知condom啱唔啱size

義工負責啲咩

係咪青躍？

哈樂車

同伴侶性之間關係好唔好？
會唔會話自己比較開放

之前唔係有話啲人可能會少量病毒
透過同唔同人性交累積到一定就會病發？然後建議固定性伴

dklm我學校係畀堆一大堆性病閪/鳩我地睇
成個talk個message就好似係想講啪啪啪就會有性病㗎啦

安全期有幾安全？

收皮啦
抄post支那狗假冒公職人員

歡迎大家完全封鎖（佢淆到轉埋名）

1.假冒公職人員+五毛

做緊AO， 睇到市民講一萬億講得好無遠見

22.假冒公職人員或假裝能影響公職人員

(1)任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款$1,000或監禁6個月。 (由1949年第11號第12條增補)

2.偷支那post當自己仲好尻厚面皮

"人地支那微博一早有呢張圖講緊住深圳窗口有張一百蚊港紙
你就隔成日先偷圖當係自己野
仲要自己作故仔"

點解要割 唔割係咪勤d洗 ？

有無Tg詳談

我都想做義工

點入行？係講座導師果種？
好想入行 但唔知點入到

自膠 未追post
上網揾過都得得義工做 小學有上過護苗寶寶教育車
而加仲有無？

點樣promote healthy sexual life in the older people in hk ?

會唔會播性愛影片，
啲學生話唔識想睇會點？

叫老師同佢哋做愛示範

包皮過長唔割得唔得

樓主係咪ST? 第幾屆？

44%男仔每次用套，20%女仔每次用套

按此嘅粗略計算，56%嘅男仔同左80%嘅女仔性交
狗公

中學第一次扑野
大家都係處，第一次入無套，不過佢痛得濟，搞咗成個晏奏，好記得的射咗勁多，仲玩咗三次

佢話安全期，仲話有咗咪結婚囉，反正我屋企人都唔care我。我緊係唔信，行去藥房買藥，個老細陰陰嘴笑果樣我一世都記得

我同佢玩咗三年都無戴過套，次次都係佢唔比，但我次次都好撚驚搞大肚，香港性教育垃圾

同我散咗之後，比個有錢mk搞大肚唔要佢，仲要生埋出黎，佢知我好人，就無啦啦約我話後悔乜乜乜，中學聚會有佢我一定唔去

如果未割包皮 但無論扯左/未扯都可以反到個龜頭出黎 有無需要割？

唔駛 反到清潔到就ok

想問有冇2XL既 dum買?
我用xl都覺得窄
cool著cool著咁

扯咗之後反到出黎又洗唔洗割?

射咗精係只手，用紙巾抺乾淨
再帶套扑嘢會唔會做爸爸

點樣分處男

你覺得香港D家長係咪10個有9個都勁保守+有錯誤嘅性觀念?

另外 你覺得性本善呢個節目如何?
可惜近幾年已經無做

包莖唔割包皮會唔會死？

condom係邊個發明

未扯反到
扯左反唔到 夾硬反會反到但好痛嘅話
係咪要割

啲學生妹係咪好多已經破哂處

我做緊個project係關於sex education，可唔可以比D意見我，應該做D咩program先岩
PS target中學

成日覺自己呢方面知識唔夠,etc:性病
有咩方法知多D而又唔悶一大段文章

美國出左個研究，
比較有做性教育同無做性教育既中學 女同學既未婚懷孕率，
發現有做性教育學校既未婚懷孕率
比
無做任何性教育既學校未婚懷孕率高好多。

個研究指出，性教育教左性知識比學生之後，
無法減低未婚懷孕率之餘仲要提高左。
因為性教育令學生更想/更早探索性，
就算教好左避孕都有一萬個理由唔用。
故此唔搞性教育分分鐘比搞性教育為好。

樓主你睇法係咩？

靚唔靚先

你碌尻太短

av咩

有無嚟過恒大講講座？

會唔會幫男同學教佢地反包皮

女友覺得自己肥左少少係因為食事前
同佢講我唔介意佢又唔多信
如果真係因為事前而肥，做運動有無得減返？

講下笑都唔畀呀

各位唔好意思，聽晚先再答大家

有冇覺得你地嘅教育定位好似比緊攻略，鼓勵青少年早D踏入性生活？

( Show Blocked User - 喇沙處男溤上瑋 )

好撚癡線呀 你連個user名都咁癲
你不如post你張白卡出黎啦

使唔使自己有相關經驗先可以教人？

再補充多少少先

事後丸已被世衛證實對女性並沒有好明顯嘅長遠影響。但因為事後丸係高劑量荷爾蒙，每個人對荷爾蒙反應都唔同，有D人食咗那幾天會好唔舒服如頭暈作嘔咁

詳細可以睇睇世衛嘅資料

唔會傷身呀

第一次吾帶套 中嘅機會率大吾大？

打飛機係唔會傷身，只要唔影響日常生活就可以。所以做愛都係一樣。
包皮過長而扯嗰時反到個龜頭出嚟，一般都可以唔使割。但當然最後就最返醫生意見。其實唔使怕尷尬，好多人都會因為包皮問題而睇醫生

唔係，有D人天生包皮唔係過長，唔扯嗰時都見到個龜頭
最好都係問返醫生意見，唔使話怕尷尬同醫生講，因為好多人都會因為包皮問題而搵醫生

如果大家都係有溝通同自願，其實大家都會咁享受
但如果有一方係唔自願，無論扑成點都會係災難

TG問啦

睇嚟你都好有原則好有要求同埋好清潔自己諗法
祝福你可以搵到一個同你一齊走落去嘅人

只要唔係打到影響日常生活，打到無曬精神又唔出街，咁就唔會叫做打得太多
唔會影響性能力，除了你用D好暴力嘅方法啦

可以點做先令到啲學生無sex negative?

通常如果真係想有BB，我諗啲人都會驗咗身先
因為就算唔講性病，都有好多嗰啲乜嘢遺傳病要驗，睇吓會唔會傳比下一代
如果兩個人本身無病，咁就唔會無啦啦有病。咁如果想知大家有無病，就當然最好做個測試先

係呀
有女性用安全套，不過香港好少好少見，同埋比較難用
仲有一啲就係口交套，其實就同普通安全套個樣一樣，不過就唔會有潤滑咁解，同埋可能會有味道
仲有一種就叫口交膜，就係幫女性口交嗰時鋪喺上面用

可以TG我

like返個page就會見到多啲架喇

AV好多嘢都係假架 你睇痂漢列車就知有幾假
通常我哋有幾樣嘢會必講嘅
第一就係親密關係，溝通相處技巧同埋性同意
第二就係講戀愛關係入面嘅一D溝通，例如非暴力溝通
第三就係講性健康，例如安全套、性病etc.
然後就會講埋認識不同性別同埋性傾向

行家喎
其實時下年輕人性知識缺乏都唔係佢哋想嘅
好主要都係因為社會氛圍，視性為一個禁忌，令到好多年輕人喺學生時期都無一個好嘅渠道去接觸正確性知識。學校就淨係播埋D性病相墮胎片靠嚇，又唔點用安全套

如果我哋入學校講性教育，一定會有一part係教戴套

唔明點解樓主咁高質都要食咁多負皮

依家無左廣告

無眼睇
因為男仔性興奮嗰時會分泌D前列線液，而入面亦都係有精子。如果戴反咗再反返轉，就即係等如直接送啲精子入對方體內

雖然事前避孕藥唔係處方藥，可以自己去買。不過始終每個人體質唔同，最好都係問返醫生意見

有冇教男仔要拍片保護自己防metoo

有

除咗唔扑之外，世上係無百份百嘅避孕方法

如果擔心嘅話可以問返醫生意見，唔使因為怕尷尬而唔搵醫生。好多人都會因為包皮問題而去見醫生

雖然數字上男男性接觸者嘅感染人數係高啲，但其實一個人嘅性取向係唔會影響佢會唔會感染愛滋病病毒。只要佢有戴套，就係低風險。無用套，就乜嘢都高風險

每次都全程套，事後灌水，係咪已經做哂可以做既野

賓周長度係咪天生？後天有咩會影響長度？

睇見連登好多男人成日話自己條女性冷感冇性趣，可以點解決?

p.s 本人冇問題，純幫下一眾連登友

學生gay友多唔多?

呢位巴打好好學
牌子就TG講啦，費事賣廣告
有政府資助，但唔多
我哋會用普通信封/公文袋去寄，唔會有機構名/logo。如果你屋企人要格硬拆信就另一個問題
年齡嗰方面都係講個信字。如果幾廿歲人都仲要呃NGO啲condom，咁都幾無恥
condom通常都係兩三年，不過當然要睇過到期日，同埋擺喺陰涼位置。如果放喺銀包，係會令到個condom影D穿。
正確使用condom同埋保存良好都可以減低穿嘅風險
安全期唔安全

歡迎留名

正解
不過我哋都有性治療背景嘅同事。聽晚會開live，盡量解答埋其他性治療嘅問題

大家都是愛，不用分得那麼細

同性生活嘅性教育有冇唔同? 男男用套，咁女女呢?

可以睇吓condom包裝上面有寫，然後再度自己JJ

會一齊去唔同地方向年青人派安全套同埋講性知識

唔單止性，感情都好好

唔講啦，費事賣廣告
不過個人嚟講鍾意潤滑多D

邊啲人話過
無聽過呢個講法
反而有好多性病係自己感染咗一段時間都唔知，因為無病徵，然後到自己抵抗力弱嗰時就會發出嚟

啲保守學校性教育真係好恐怖，又嚇人又無成效

其實安全期最初嘅原意，係比一啲有計劃生BB嘅人去計，究竟邊幾日易啲中，邊幾日無咁易中，然後就可以嗰幾日集中扑。而唔係比人用嚟避孕

試問一個最初係比人用嚟懷孕嘅方法，又點會可以安全地避孕

都係要成日望實啲機構嘅網站

如果想做義工，可以TG我

可以問返醫生

有啲商店係會有再大啲碼賣

精子一接觸到空氣好快就會死
抹乾淨咗，再戴返套，都已經好安全
咁當然，世上係無一個百份百嘅避孕方法

純粹個人經驗，無論係我定係我身邊嘅朋友，我哋嘅父母都唔會同我哋講性

如果真係好擔心可以問問醫生。唔使怕尷尬，因為好多人都會因為包皮問題而去睇醫生

可以睇返家計會嘅報告

即係搞活動比中學生?

睇我哋IG同埋FB

我都想知點解

NGO資源有限呀

都知仲有好多問題未解答大家，有好多問題大家都想知
嚟緊星期六晚會開IG live一次過答大家問題，大家記得多多支持

係啊 我未有idea

其實性教育嘅目的係咩？

幾耐打一次飛機對身體最好？
如果一日四至五次會對健康有咩影響 18-22歲

避孕成功率最高嘅方法係乜？

認真一問
如果兩個祼體攬埋一齊 條j掂到條女下邊會唔會懷孕or性病

利申：青頭

說好的ig live呢

會即刻有愛滋而死

條片已up上Ig同facebook
ig（㩒入ig tv睇）:

Facebook：

平日我地個page都會得閒出下post講下性教育/ 愛情觀，有興趣可以follow下

Lm

做乜咁怕醜戴晒面具，講性好避忌咩

俾啲神秘感大家

sex education其實範圍好闊，由性知識，到兩性相處、溝通都可以係性教育。如果未有idea，可以諗下自己大概想帶啲咩message俾佢地先。

好多架，性呢個概念其實唔止講緊性行為，佢仲包括埋認識自己身體、點樣同其他人相處等等。最重要係學識保護自己，知道咩時候say yes咩時候say no

其實由科學角度睇，適量打飛機係唔會對身體有咩影響的 無話幾多次對身體最好，最緊要唔好打到影響日常生活就得架喇

Condom+食避孕丸同時進行

P.S. 戴套要睇清楚steps，避孕丸要按說明書食夠一定時間先會生效

係咪有得問拎domdom

雖然唔能夠話100%無事，但屬於低風險既。
性病黎講，係假設其中一方有性病，而佢既精/ 閪水/ 血接觸到對方既黏膜（即係皮膚較薄，紅色既位置如陰道、傷口嗰啲位），就會容易傳染到。

雖然你個case係低風險，但唔想咁驚既話，下次笠返個套再磨啦

Tg或者ig direct我 ：@taapna_ac

閪水

無正式統計，但應該好多都唔敢come out，因為香港社會未開放到令佢地feel safe咁講出黎

想安全啲避孕丸+condom已經好夠，千奇唔好灌水啊
灌水會令到陰道既pH值失平衡，對健康唔好架

反而想知，長度對你黎講既重要性係邊？
一場雙方enjoy既性入面，長度唔係必要條件黎架啵

女女都有指套架
我個人都好同意將同性既性行為納入性教育裡面。
不過首先⋯

其實首先要知道女女想要點樣既方式、氣氛等等，大家再搵一個大家都中意既方式，咁先解決到。
或者有時女女係性以外，同你既關係有野未處理好，咁自然無心情啦

會唔會教埋叫雞

想知啲咩先？

灌condom 水 確保個袋冇穿

絲打係咪係關懷aids 到做

原來係咁
好有創意

係呀，做咩

Tg已pm

家計會落仔洗唔洗錢

要，學生好似有優惠價

好似係

LM學野

絲打tg傾？想知更多關於破處方面既野

想問戴套+體外射，懷孕風險低唔低？安全期同危險期如果咁避孕差距遠唔遠？分別幾多%左右？

五毛又黎slut shaming 依家冇處有罪？蝗国人咪亂咁散播啲性保守嘅價值觀黎

家計會落仔要錢呀，詳情可以睇返呢個網址

好好學呀
可以喺度直接問都得架

可以呀

其實係咪好多女仔都唔知自己下面係點樣
係咪好多女仔都冇照鏡睇過自己下面

你嘅意思即係戴住安全套抽插，然後射嗰時就將條J連埋安全套由女仔陰道抽出嚟？
其實咁樣已經好好好好安全。不過世上係無100%嘅避孕方法除咗唔扑之外
如果再喺排卵期以外用呢個方法去避孕，咁就會更安全。不過答唔到你確實差幾多%
同埋所謂嘅安全期計法只係適用於經期好準好準嘅女仔

係，你完全講中曬
因為好多時華人家庭都會同自己屋企嘅女仔講話女仔下面好污糟好核突唔可以掂。所以好多女仔從來都唔會睇自己下面

咁佢地點知自己下面邊part打邊part 例如陰蒂咁
你又會點教

我哋會有埋卡通圖片去到講女性陰部結構

我哋會參考呢幾幅圖去到講

高汁post都咁多負皮 明明樓豬答得好認真

會唔會教有乜唔同類型性病？
等學生對性更小心

Exact7ly係我地平時一直好想宣傳既野 好多人以為性病得愛滋，但其實仲有梅毒、衣原體等等。同埋，即使個個都聽過愛滋，但都對佢有好多謬誤，例如以為打車輪、同枱食飯都會傳染

（非hard sell）同埋其實就住女仔認識自己身體呢個topic，我做緊個間機構都搞過唔同workshop，好似之前試過講月經杯

宜家香港仲有好多人有處女情意結 有女仔仲會傻豬到走去做修補「處女膜」手術

至於點解要用「」框住處女膜三隻字，有人想知再講

我都想知